手機用WIFI連外國即時對戰game 高ping係咩問題?

game入面100幾ping 日本game
所以我用返日本app測速 但好似連返本地ser? 28ping
諗住換路由器 但唔知係路由器定SER問題有冇人知?
我而家用緊dir-605L